要整電影級CG係咪好難? 點解電視台果D廿年後都仲未追到

自己整 又有冇可能
而家d 技術咁進步
adobe 都有ai 退地 自己整cg 仲點解唔普及到

90分鐘嘅電視節目budget連90分鐘電影嘅10％都冇

自己整有可能，只要不計成本同時間

西片拆開十幾間公司做，電視台得幾條友做